首歌我練左好耐，比下面睇下條cover好無

呢首歌我都練左好耐，今日岩岩好冇咩活動，終於有機會同時間錄同拍cover
希望大家可以比我圍下爐

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我簽左架啦，巴打
仲幫你推過嚟

大家如果有歌想我cover可以係到比下建議
我如果都好果啲歌可以cover下

哇月光奏鳴曲第3樂章

巴打好撚勁

Ching好勁 玩左結他幾耐？

巴打好撚型 長髮band仔真係好撚正

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

都好耐啦
我諗今年岩岩好有十年

估唔到香港都有人玩Neo-Classical

神啊

其實都唔係，我咩歌都會玩下咁，尤其啲動漫歌
因為呢首啲tapping ，同technical野都真係好多
所以特登練黎改善自己

跪了

有無興趣試下我個名啲歌？

Old school到
全部降半度

Jeng